[夾運費] Lids US

試過好多集運地址都俾Lids Block左

有無ching係Lids睇岩野，想夾運費直送香港。

一單USD$27.95 除返開人頭。

如果有興趣，請留tg